# quatrième leçon

## Des questions

Oú êtes-vous né?

Parlez-vou l'anglais?

Parlez-vous le français?

---
## Pour votre information

Les pays cités (France, Espane, Pologne) fonte tous parle de l'Europe. La Pologne, pays d'Europe centrole, est entree depuis le'er maí 2004. A cette même date, div noure aux pays sont entrés dons l'Europe Chipre, EstoneHongrie, Letuonie, Malte, Pologne, République Tchique, Sloque, Slorrénie.

---
le livre/ les livres

---

Le 1967, elle a étudié à la Sorlionne et à l'univercité de Tokyo en 1968, elle est devenue interprete à l'unesco à Paris et elle a fait ce métier jusqui'en 1981. En 1970, elle a recontré un journaliste , Xavier. Elle est partie deux ons en Voyage( au Japon, en Europem aux États-Unis) de 1982 à 1984. Elle est revenue à Paris en 1985 mais elle m'apos trouvé de travail pendonte deux ons. Elle a été professeur à l'école d'interpète pendont dix ans, puis elle a pus sa retroite en 1997.

---

## Numbres
        70 - soixante-dix
        71 - soixante-onze
        72 - soixante-douze
        73 - soixante-treze
        74 - soixante-quatorze
        75 - soixante-quinze
        76 - soixante-seize
        77 - soixante-dix-sept
        78 - soixante-dix-huit
        79 - soixante-dix-neuf
        80 - quatre-vingt
        81 - quatre-vingt-une
        82 - quatre-vingt-deux
        83 - quatre-vingt-trois
        84 - quatre-vingt-quatre
        
        90 - quatre-vingt-dix
        91 - quatre-vingt-onze
        92 - quatre-vingt-douze
        93 - quatre-vingt-treze

        100 - sôn

---

## Citations

Paris est une **grande** ville

Ocidental est une **petite** ville

Regina est **jeune**, mais AMB est **vieille** 

Rj est une ville trés **jolie**



